## Вопрос 1
Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.

**Ответ:**
Функции нужны в програмировании для того , чтобы не повторять одинаковый код в разных частях программы.

## Вопрос 2
Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.

**Ответ:**
Аргументы в функции используются для передачи любой информации, которая будет использоваться только внутри самой функции.
